絲打搭巴士/小巴會揀坐咩人隔離？

點解唔肯坐我隔離🤯

通常坐司機位

去廁所照鏡你就明

女司機多數嬸嬸黎

🤔

連呀叔都唔同我坐

隔離？你咩病要被人隔離？

手足口病😭

以前唔會揀 有位就坐
依家有男朋友 佢唔鍾意我同其他男人太近
所以揀女人坐隔離

坐咩位都要管

女人隔離有位既話都會優先揀黎坐
始終一男一女坐到咁近唔係幾自在既
就算靚仔都係咁話

但有d毒撚/呀叔個樣特別猥瑣既
會寧願搭下一架都唔坐隔離

但有d毒撚/呀叔個樣特別猥瑣既

雞